文匯報開始瘋狂免費派發！

免費拎，大家記得拎一份！！！然後就

琴晚返夜勁大雨
拎返10份Zip鞋都好

拎嚟抆屎

屌
唔怪得隔離個廢老係到睇文匯
仲以為佢真係俾錢買

諗住拎份比屋企隻狗睇，點知佢同我講呢啲咁野 狗都不睇！

每人行過盡拎 咁好嘅報紙人係貪心自私收埋黎睇

雖然好反感
但見到既忍住道火有幾多拎幾多
你拎多一份等於少一個on9繼續被洗腦
淨係為咗市容都應該要拎晒佢唔俾佢放係條街

唔洗錢點解唔拎

小心油墨有毒

上discovery channel睇下份報紙可以做到咩

邊度有？
想大量攞嚟看門口，
我日日要嚟包貓屎

正wor. 屋企尿布無哂，家中狗狗表示正呀

有無做回收巴絲
大量廢紙回收

街邊有條廢老係街度嘔即刻攞去份舖面
個廢老話我乖仔有前途

會唔會粗糙咗啲

招集阿婆回收!

拎得一份得一份
話幫屋企人拎埋
唔介意俾10份我都ok

執到大家一齊比公公婆婆啦

唔好晒啦，拎左keep住先

轉手俾呀婆

拎住啲易倒瀉嘅嘢果時唔好拎文匯報啊，一陣整到人哋成疊都濕晒

比吸婆回收

咁又唔好 拎去回收

拎去回收 轉廢為能

邊度有？想攞份墊橙皮

畀隻狗痾屎用啱晒

臭㗎啲油墨，拎去回收recycle啦

抆匯報

洗返佢哋個腦返嚟

咁撚污糟, 墊狗屎都唔想啦

有無封面睇下？

強大既屎眼

唔好介意 我做伸手黨ok?
我怕有人唔喂到埋口 都唔識食

攞去執狗屎

push

拎咁多小心又比人話藏有攻擊性武器

邊度有得拎？

「香港警察隊員佐級協會主席林志偉昨日表示，截至昨日下午，該會接獲約30名會員就個人資料被公開一事求助，有資料被公開的警員已經接獲滋擾電話，而他自己亦是受害人之一，「不只是我們的個人資料，家人的姓名及相片亦被公開！」」

抵撚死

邊度有得攞？ 我要黎執狗屎用

D廢老有錢都去屯門公園跳淫舞啦

我老母日日都拎黎鋪地下比隻狗痾尿

小心你地屋企人拎左去睇

拎十份 拎黎執狗屎

有冇人知邊度有 免費幫佢搬落垃圾桶

邊度有得攞啊我好想攞多啲啊

我返工出地鐵站一落雨一定拎幾分香港仔呀，頭條呀呢d奶共閪報，過去對面馬路入到𨋢大堂就一鳩掉落垃圾桶

拎返去墊貓糞

搵碎紙機碎晒佢（錄埋片），再拎去回收

大家拿多d呀 家人好想睇

拎啦,你拎一份,廢老就少一份

拎晒佢，用來墊枱，抺地，循環再造都好過俾d 內容害人

屌，咪整污糟嗰屎眼啦

拎返去燒柴用

頭版咁重要, 要好好收藏, 其他拎去廢紙回收, 賺D車馬費

攞完即刻放落回收桶

大家快d幫手做廢紙回收！

你個屎眼: 屌你咩整污糟我!

做善事 幫下d賣紙皮婆婆

拎黎做物資，有咩用途再諗

搶呀！！！！！！！！！！！！！！！！

文匯好似免費派左一段時間......
養狗既人攞黎執狗屎都唔錯.......

拎晒佢

拎來包住D菜放入雪櫃
可以令到D菜保存得新鮮D架

星期日還返俾人地啦

我日日都會拎晒所有免費報紙.
去放狗時執狗屎,
好過俾佢唔導老人家.

光明正大點會怕名同相被公開

冇資格掂我個八月十五

免費派發火攻材料

好毒

用黎包狗屎

正，可以用嚟包狗屎

巴打，一個都不能少，珍惜屎眼

食飯 有野墊啦

有毒嫁 仲拎黎抆屎

岩岩拎左份 諗住幫我隻發財執屎同包屎
啊 條仆街仔唔知係咪有靈性
帶佢兜左3個圈都唔撚痾
我起手掉撚左份報
佢啲屎把把聲爆出嚟
正一衰仔

攞嚟比警察去廁所用

我拎黎執埋條街啲狗屎又點話！！

唔好因為憎垃圾報就唔拎

會唔會有人埋去望下果陣
一唔小心kick一kick倒瀉野落疊報紙度架？

痴撚線, 朝朝早旺角警署出面都有人排隊拎報紙, 今日仲要多撚到on9

其實真係好恐怖

忽必烈呀巴打

提提收廢紙老人家，免費任派，盡拎

藍廢紙

邊度拎

唔知邊度有得派
有幸見到嘅巴絲麻煩拎埋我嗰份

做咗好多壞事咩？點解比人開資料驚呀？
警犬見到連登仔走夾唔抖

拎黎透爐會唔會嫌污糟

有免費報紙唔係唔攞呀嘛

岩，免費提供資源比我地

內容仲毒

大家幫手一大疊咁拎

依排落雨對鞋好易濕

我習慣臨訓前zip d報紙入鞋度第二朝就乾曬

可以confirm你, 冇
只係d油墨愈來愈cheap

利: 發開口夢

我好想要！我屋企有隻倉鼠，成日要幫佢洗籠墊住個地，需要大量報紙，請問係邊度拎？

依排成日落雨搞到一返到公司隻鞋同襪都濕哂
拎返份墊下個位濕果陣可以除哂踩下都好

邊度有？
我想車d 去振興回收業

邊度有得拎

管理處度有咩香港仔嘅左派報章.
我都拎咗2份. 聽日會再拎多d

成疊攞出垃圾房啦

拎返屋企墊狗屎都好

邊到有得拎呀
我隻狗淨係屙尿係報紙架咋
想拎曬黎比我隻狗屙尿用

行得正企得正怕咩資料被公開

推
拎撚曬佢

有攞多冇攞錯

野餐都要墊地坐下嘅
我屋企隻狗又唔可以獨留家中
咁狗隻大便後 清潔香港你我有責

當面撕爛佢，我諗好多人和應

發夢知 香港仔係大公文匯期下免費報

雖然遲咗，但由今日起只要見到呢啲左膠報，
一定會拎返幾份墊枱，抹玻璃

正

直入回收箱，唔好污染眼睛，希望報紙下世輪迴做蘋果日報或紐約時報

人在野好好睇, 記睇有一集bear善用報紙敲碎玻璃, 唔知真定假, 學術討論

拎定 ocamp玩星球大戰

支持穩定聲音

我屋企留下有免費大公報拎。。。

拎去俾紙皮 婆婆

想問邊度有派？
想拎幾廿份派俾親戚朋友
墊下枱

留返報紙，丟撚返俾黑警，燒撚咗佢

推

冇人睇咪要派囉

用嚟BBQ透爐

免費派支持瓷國既報紙，見到一定要拿！

類似GOOGLE MAP果個SHARE機制得唔得?

尖沙嘴免費派咗好耐啦, 不過冇人攞

留返用嚟下次散步幫佢執屎

屌

邊度有得拎邊度有得拎邊度有得拎邊度有得拎

屯門西鐵站屯門公園出口電梯底，應該每日都有

環保人士係時候出動

搵人答下我邊度有得拎！！！
我要拎晒佢派俾政總班廢青

千祈唔好攞黎加水做漆彈啊

好撚鍾意睇支那黨報
拎番十零份先

另外今日見到有呢份，大家都幫幫手拎

免費派發"堅雜誌": 九子判刑未解決 何君堯誓除佔中遺害

我要賣紙賺零用錢
拎多幾份再浸水等佢重d先

搵人整個派發地點集合好唔好
我今日揸車環島遊拎晒佢

試下起班廢老面前撕爛先

多謝文匯報冒住被中共打壓風險
為示威者送上物資

邊度派, 組團拎返幾百份返黎

岩岩因為宗教 po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

幫下手
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
like 係好容易比人帶左風向
想上到熱門提到大家

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
如果大家贊同可以去唔同po同地方share開去

周圍都係藍絲開始做野
琴日係灣仔英皇格離間車仔麵食野
聽到有人大大聲話唔犯法就冇事怕咩野 仲話遊行示威者都係搞亂香港
今朝同家人飲茶 後面又有條癈佬超大聲吊d記者阻住晒 抵比人打 警察冇做錯
班人開始散播言論
佢地主要出現係茶餐廳 酒樓 公園
共通點都係大大聲鬧反法案d人

笑撚死

文匯冇割席咩

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最高，但係其實好多人都想係屋企默默付出！
長期作戰，理性，非暴力！

每日拎幾份，夠一疊就拎去當廢紙賣，夠3蚊就拎去訂閱蘋果. 又有免費報紙睇

𠝹親屎忽 不了

放工，收集拎去賣先

拎，燒左去，唔好畀垃圾留係世界到

咁污糟 … 拎去回收好過啦

一定要支持

睇銀魂咁
依家你晒廁紙
$1000紙
沙紙
定文匯報！

唉 返緊工拎唔到 有無人幫我拎返10幾廿份

茶餐廳
酒樓真係廢老基地

我屋企管理處日日有幾份大公，返工拎幾份，搭地鐵全部掉去回收箱，為環保出一分力。

抆到你屎眼有顏色

岩岩因為宗教 po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
希望大家幫下手like
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
like 係好容易比人帶左風向

幫下手push下個po 希望人手置頂熱門 提到係連登既大家

拎晒俾阿婆賣紙

拎返十份八份執狗屎，做個有公德心嘅狗主

墊煲底 鋪枱 用完又可以拎去回收箱

大公文匯護體

我細聲叫公司班師父係灣仔幫手拎多d
平時出去做野要做保護墊報紙

拎黎做飯檯紙都好,用得唔好曬

攞上手都驚污糟

lm

拎去天馬墊地坐啦

以前大學煮親公仔麵
一定要有大公報 文匯報墊住

係邊頭 我一陣lunch去拎

唔好
佢哋會屈我哋拎文匯去天馬撐修例上埋cctv

中資公司/大學一定有

邊到有得拎

邊度有得拎
最鐘意睇文匯

唔該大家見到拎多幾份 ，可以卷起周街扔

陣街落街睇下邊到有得拎

送比 愛護動物人士

拎，一定拎
用黎執狗屎用

狗狗：

同埋提防而家好多親中媒體開FB扮洗底。
唔只G報、港人講地，例如橙新聞、點新聞、輕新聞都係。

喂 免費唔係唔攞下嘛

攞定嚟舖政總草地坐

攞嚟衾住啲催淚彈

朝早係匯豐門口,清真寺對面

大家記拎係mtr門口拎